# Chinese (Simplified) translations for Fury-FHD Plugin
# This file is distributed under the same license as the plugin package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Fury-FHD Plugin\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-06 00:00+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2026-02-06 16:03+0200\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.3\n"

msgid "+10%"
msgstr "+10%"

msgid "+13%"
msgstr "+13%"

msgid "+15%"
msgstr "+15%"

msgid "+2%"
msgstr "+2%"

msgid "+20%"
msgstr "+20%"

msgid "+25%"
msgstr "+25%"

msgid "+30%"
msgstr "+30%"

msgid "+5%"
msgstr "+5%"

msgid "+7%"
msgstr "+7%"

msgid "+9%"
msgstr "+9%"

msgid "-10%"
msgstr "-10%"

msgid "-15%"
msgstr "-15%"

msgid "-20%"
msgstr "-20%"

msgid "-25%"
msgstr "-25%"

msgid "-5%"
msgstr "-5%"

msgid "..."
msgstr "..."

msgid "12h HH:MM AM/PM (e.g. 09:45 PM)"
msgstr "12h HH:MM AM/PM (e.g. 09:45 PM)"

msgid "12h HH:MM:SS AM/PM (e.g. 09:45:09 PM)"
msgstr "12h HH:MM:SS AM/PM (e.g. 09:45:09 PM)"

msgid "2025 Jan 01"
msgstr "2025 Jan 01"

msgid "2025/01/01 Monday"
msgstr "2025/01/01 Monday"

msgid "24h HH:MM (e.g. 21:45)"
msgstr "24h HH:MM (e.g. 21:45)"

msgid "24h HH:MM:SS (e.g. 21:45:09)"
msgstr "24h HH:MM:SS (e.g. 21:45:09)"

msgid "Black"
msgstr "黑色"

msgid "Blue"
msgstr "蓝色"

msgid "Brown"
msgstr "棕色"

msgid "Channel Background Selected Color:"
msgstr "频道背景颜色（已选）："

msgid "Channel Description Color:"
msgstr "频道描述颜色："

msgid "Channel Foreground Color:"
msgstr "频道文字颜色："

msgid "Channel Selected Description Color:"
msgstr "已选频道描述颜色："

msgid "Channel Selected Foreground Color:"
msgstr "已选频道文字颜色："

msgid "ChannelSelection Style:"
msgstr "频道选择 — 样式："

msgid "ChannelSelection2_12_Posters"
msgstr "频道选择 12 — 海报"

msgid "ChannelSelection2_1_Posters"
msgstr "频道选择 2 — 海报"

msgid "ChannelSelection2_4_Posters"
msgstr "频道选择 4 — 海报"

msgid "ChannelSelection2_6_Posters"
msgstr "频道选择 6 — 海报"

msgid "ChannelSelection2_NO_Posters"
msgstr "频道选择 — 无海报"

msgid "ChannelSelection_5_Backdrop"
msgstr "频道选择 5 — 背景"

msgid "ChannelSelection_5_Posters"
msgstr "频道选择 5 — 海报"

msgid "ChannelSelection_NO_Posters"
msgstr "频道选择 — 无海报"

msgid "Color Style:"
msgstr "颜色样式："

msgid "Cravelo"
msgstr "Cravelo"

msgid "Cyan"
msgstr "青色"

msgid "Dark Purple"
msgstr "深紫色"

msgid "Dark Red"
msgstr "深红色"

msgid "DarkPurple"
msgstr "深紫色"

msgid "DarkRed"
msgstr "深红色"

msgid "Date Format:"
msgstr "日期格式："

msgid "DD MM YYYY"
msgstr "DD MM YYYY"

msgid "DD Mon YYYY (e.g. 06 Feb 2026)"
msgstr "DD Mon YYYY (e.g. 06 Feb 2026)"

msgid "DD Month YYYY (e.g. 06 February 2026)"
msgstr "DD Month YYYY (e.g. 06 February 2026)"

msgid "DD Month, YYYY (e.g. 06 February, 2026)"
msgstr "DD Month, YYYY (e.g. 06 February, 2026)"

msgid "DD-MM-YYYY"
msgstr "DD-MM-YYYY"

msgid "DD.MM.YYYY"
msgstr "DD.MM.YYYY"

msgid "DD/MM/YYYY"
msgstr "DD/MM/YYYY"

msgid "Default"
msgstr "默认"

msgid "Download in progress..."
msgstr "下载进行中..."

msgid "Downloading Fury..."
msgstr "正在下载 Fury..."

msgid "EPGSelection Style:"
msgstr "EPG 选择 — 样式："

msgid "EPGSelection_1_Posters"
msgstr "EPG 选择 1 — 海报"

msgid "EPGSelection_No_Posters"
msgstr "EPG 选择 — 无海报"

msgid "Error by processing the skin file !!!"
msgstr "处理皮肤文件时出错！"

msgid "Error downloading files!"
msgstr "下载文件出错！"

msgid "EventView Style:"
msgstr "事件视图 — 样式："

msgid "EventView_11_Posters"
msgstr "事件视图 11 — 海报"

msgid "EventView_12_Posters"
msgstr "事件视图 12 — 海报"

msgid "EventView_7_Posters"
msgstr "事件视图 7 — 海报"

msgid "EventView_NO_Posters"
msgstr "事件视图 — 无海报"

msgid "Font Size:"
msgstr "字体大小："

msgid "Fury"
msgstr "Fury"

msgid "Fury update was done!!!\\nDo you want to restart the GUI now?"
msgstr "Fury 已更新完成！！！\\\\n现在重启界面吗？"

msgid "Fury-FHD Skin Mod AbouYassin7"
msgstr "Fury-FHD Skin Mod AbouYassin7"

msgid "Green"
msgstr "绿色"

msgid "Green2"
msgstr "绿色 2"

msgid "Grey"
msgstr "灰色"

msgid "Grey2"
msgstr "灰色 2"

msgid "GUI needs a restart to apply a new skin.\\nDo you want to Restart the GUI now?"
msgstr "需要重启界面以应用新皮肤。\\\\n现在重启吗？"

msgid "HandelGotDBol"
msgstr "HandelGotDBol"

msgid "Info..."
msgstr "信息..."

msgid "InfoBar Style:"
msgstr "信息栏 — 样式："

msgid "Infobar2_2_Logo"
msgstr "信息栏 2 — 标志"

msgid "Infobar2_2_Posters"
msgstr "信息栏 2 — 海报"

msgid "Infobar2_3_Backdrop"
msgstr "信息栏 3 — 背景"

msgid "Infobar2_3_Posters"
msgstr "信息栏 3 — 海报"

msgid "Infobar2_NO_Posters"
msgstr "信息栏 — 无海报"

msgid "Infobar3_2_Backdrop"
msgstr "信息栏 2 — 背景"

msgid "Infobar3_2_Backdrop_Black"
msgstr "信息栏 2 — 背景"

msgid "Infobar3_2_Logo"
msgstr "信息栏 2 — 标志"

msgid "Infobar3_2_Posters"
msgstr "信息栏 2 — 海报"

msgid "Infobar3_2_Posters_Black"
msgstr "信息栏 2 — 海报"

msgid "Infobar3_3_Posters"
msgstr "信息栏 3 — 海报"

msgid "Infobar3_3_Posters_Black"
msgstr "信息栏 3 — 海报"

msgid "Infobar3_NO_Posters"
msgstr "信息栏 — 无海报"

msgid "Infobar3_NO_Posters_Black"
msgstr "信息栏 — 无海报"

msgid "Infobar4_1_Logo"
msgstr "信息栏 1 — 标志"

msgid "Infobar4_1_Posters"
msgstr "信息栏 1 — 海报"

msgid "Infobar4_3_Posters"
msgstr "信息栏 3 — 海报"

msgid "Infobar4_BackDrop"
msgstr "信息栏"

msgid "Infobar4_NO_Posters"
msgstr "信息栏 — 无海报"

msgid "Infobar5_2_Logo"
msgstr "信息栏 2 — 标志"

msgid "Infobar5_2_Posters"
msgstr "信息栏 2 — 海报"

msgid "Infobar5_3_Posters"
msgstr "信息栏 3 — 海报"

msgid "Infobar5_NO_Posters"
msgstr "信息栏 — 无海报"

msgid "Infobar5_star_3_Backdrop"
msgstr "信息栏 3 — 背景"

msgid "Infobar5_star_3_Posters"
msgstr "信息栏 3 — 海报"

msgid "Infobar_2_Posters"
msgstr "信息栏 2 — 海报"

msgid "Infobar_2_Round"
msgstr "信息栏"

msgid "Infobar_3_Posters"
msgstr "信息栏 3 — 海报"

msgid "Infobar_Mini"
msgstr "信息栏"

msgid "Infobar_Mini_2"
msgstr "信息栏"

msgid "Infobar_Mini_2_Logo"
msgstr "信息栏 2 — 标志"

msgid "Infobar_NO_Posters"
msgstr "信息栏 — 无海报"

msgid "Infobar_Round"
msgstr "信息栏"

msgid "Install failed!"
msgstr "安装失败！"

msgid "Installing updates!"
msgstr "正在安装更新！"

msgid "January 01, 2025"
msgstr "January 01, 2025"

msgid "Joyful"
msgstr "Joyful"

msgid "LightWhite"
msgstr "浅白色"

msgid "MM-DD-YYYY"
msgstr "MM-DD-YYYY"

msgid "MM/DD/YYYY"
msgstr "MM/DD/YYYY"

msgid "Mon 01 Jan 2025"
msgstr "Mon 01 Jan 2025"

msgid "Mon DD, YYYY (e.g. Feb 06, 2026)"
msgstr "Mon DD, YYYY (e.g. Feb 06, 2026)"

msgid "Monday, 01 01 2025"
msgstr "Monday, 01 01 2025"

msgid "Mongule"
msgstr "Mongule"

msgid "Month DD, YYYY (e.g. February 06, 2026)"
msgstr "Month DD, YYYY (e.g. February 06, 2026)"

msgid "Nexa"
msgstr "Nexa"

msgid "Oily"
msgstr "橄榄色"

msgid "Orange"
msgstr "橙色"

msgid "Pink"
msgstr "粉色"

msgid "Poetsen_One "
msgstr "Poetsen_One "

msgid "Red"
msgstr "红色"

msgid "Restart GUI now?"
msgstr "现在重启界面？"

msgid "SecondInfobar Style:"
msgstr "第二信息栏 — 样式："

msgid "SecondInfobar2_NO_Posters"
msgstr "第二信息栏 — 无海报"

msgid "SecondInfobar2_Posters"
msgstr "第二信息栏 — 海报"

msgid "SecondInfobar3_NO_Posters"
msgstr "第二信息栏 — 无海报"

msgid "SecondInfobar3_Posters"
msgstr "第二信息栏 — 海报"

msgid "SecondInfobar4_NO_Posters"
msgstr "第二信息栏 — 无海报"

msgid "SecondInfobar4_Posters"
msgstr "第二信息栏 — 海报"

msgid "SecondInfobar5_Signal"
msgstr "第二信息栏 5 — 信号"

msgid "SecondInfobar_NO_Posters"
msgstr "第二信息栏 — 无海报"

msgid "SecondInfobar_Posters"
msgstr "第二信息栏 — 海报"

msgid "Select Your Font:"
msgstr "选择字体："

msgid "Server version:"
msgstr "服务器版本："

msgid "Setup Fury for Fury-FHD v.%s"
msgstr "为 Fury-FHD v.%s 设置 Fury"

msgid "Skin Style:"
msgstr "皮肤样式："

msgid "Tenada"
msgstr "Tenada"

msgid "The update is available!\\n\\nDo you want to run the update now?"
msgstr "有可用更新！\\\\n\\\\n现在运行更新吗？"

msgid "Time Format:"
msgstr "时间格式："

msgid "Tommy "
msgstr "Tommy "

msgid "Transparency:"
msgstr "透明度："

msgid "Update failed. Please check %s"
msgstr "更新失败。请检查 %s"

msgid "Verdana"
msgstr "Verdana"

msgid "Version installed:"
msgstr "已安装版本："

msgid "volume2"
msgstr "音量 2"

msgid "volume3"
msgstr "音量 3"

msgid "volume4"
msgstr "音量 4"

msgid "VolumeBar Style:"
msgstr "音量条样式："

msgid "Weekday DD Month YYYY (e.g. Friday 06 February 2026)"
msgstr "Weekday DD Month YYYY (e.g. Friday 06 February 2026)"

msgid "Yellow"
msgstr "黄色"

msgid "You have the current version Fury!"
msgstr "你已是 Fury 的最新版本！"

msgid "You have version %s!!!"
msgstr "你当前版本为 %s！！！"

msgid "YYYY-MM-DD"
msgstr "YYYY-MM-DD"

msgid "YYYY.MM.DD"
msgstr "YYYY.MM.DD"

msgid "YYYY/MM/DD"
msgstr "YYYY/MM/DD"

msgid "Zero"
msgstr "零"

msgid "~10%"
msgstr "约10%"

msgid "~15%"
msgstr "约15%"

msgid "~20%"
msgstr "约20%"

msgid "~25%"
msgstr "约25%"

msgid "~30%"
msgstr "约30%"

msgid "~35%"
msgstr "约35%"

msgid "~40%"
msgstr "约40%"

msgid "~45%"
msgstr "约45%"

msgid "~5%"
msgstr "约5%"

msgid "~50%"
msgstr "约50%"
